雙十一仲幫襯支那寶個班連閪仔仲係度死撐

不如索性搬上去長住啦冚家鏟